E6B導彈指揮機起飛，可發射核彈

有無軍事人知咩事

因為總統中左武肺所以戰略核武要升空預備？純吹水，唔識

push

習總唔趁呢次打台灣?

果個方向北大西洋空白一片

描述波音E-6「水星」是一種基於波音707-320的指揮與通信中繼飛機。最初的E-6A型號由波音防務部門製造並於1989年7月進入美國海軍服役，代替EC-130Q，作用是將國家最高指揮當局的指令傳達至彈道飛彈潛艇。E-6B型於1998年10月入役，它保留了E-6A的原有功能，並增加了遠程控制陸基「民兵」飛彈的能力。

炸佢老母臭閪啦

核平支共曱甴啦

link入面話驚侵病咗冇人㩒制掛

Start?

總統危殆時嘅standard protocol，沒事沒事

E6B係開戰時可以畀總統坐嘅飛機
裡面有晒三軍指揮系統
包括陸基核彈指令

係咪核戰級別 既protocol

好似白宮危機咁？

習近平要匿埋了

警告黎
警告所有同美國敵對既人／組織
美國仍然保有mad能力

可能因為權力轉移咗去pence到做下drill姐

忍者導彈 肉醬習包子

核平支共

基本上俄亥俄級核潛艇都係布署北極附近，因為射北半球邊點都係最近

U.S. president Donald Trump tested positive for the novel-coronavirus on Friday morning. Shortly before the news broke, the U.S. Navy’s doomsday planes launched on both American coasts.

The E-6B Mercury is one of the Pentagon’s airborne nuclear command posts. The four-engine planes—derivatives of the Boeing 707 airliner—carry special communication systems and crews for commanding the Navy’s Ohio-class nuclear ballistic-missile submarines.
帶住通信系統 指揮 俄亥級核子彈道潛艦

In an atomic war, the E-6s would relay directions to the Ohio boomers, helping the boats’ crews to target enemy cities and military bases with nuclear-tipped Trident submarine-launched ballistic missiles, or SLBMs.

Hogan tracked the E-6s on public software that registers airplanes’ radio transponders. Military planes often switch off their transponders in order to avoid being tracked. If a military jet’s transponders are on, it’s because their crews want to be seen.

In the case of the E-6s, “it's a message to the small group of adversaries with SLBMs and ICBMs,” Hogan noted. The Pentagon apparently wants atomic-armed rivals of the United States—Russia, China and North Korea—to know that America’s nuclear command system is intact, even if the commander-in-chief might be sick.

trump病左，都可以射核彈